想話比啲民意撚同畫面撚聽

首先革命到咗今時今日 香港人已經試過好多唔同方法
未必次次都完美 但絕對可以接受
西方媒體的確可以將香港抗爭畫面話比全世界聽
當然外國左膠一定係好鐘意和理非抗爭方式 直頭想冇任何所謂暴力畫面
但係相信香港人6月已經知道 和平示威是沒有用的
依家黑社會喺香港用暴力治港 係唔係香港人仲要雙手舉起 好似2014年咁比人拉
我相信後果大家都好清楚 捉你亂打強姦 香港人唯有喺依個情況下升級
希望大家認清楚個事實點解要"搞到畫面咁難睇"
香港人自己一場抗爭 其實外國唔會幫到大家乜嘢 最多都係多咗條人權法
遠水不能救近火 如果喺人哋立法前話要民意 其實不如唔好做 人哋即使立咗法都未必真係會使用
就算西媒 Solomon Yue 點講都好 其實都係一篇報導 對於香港嘅事係冇幫助
大家應該好似運動一開始咁相信手足做嘅事 反而文宣作用正正就係解釋返點解咁做
唔係個個都睇連登跟得咁貼架 希望大家記返起以前嘅口號 自己香港自己救

第二係經常有人話要集合對面海遊行 既然大家都明白到和平示威是沒有用的
點解仲要喺一個好大機會會比黑社會大圍捕嘅情況之下 仲要堅持去營造好多市民支持嘅畫面
每一次示威 無論係勇武定和理非 拉咗一個下次就少咁個
我哋唔係捱到人權法通過就收皮 而係達到我哋當初示威嘅目的
任何手法任何方式 只要有機會贏就做 冇機會贏就唔好做
依家過一次海得返三條隧道 要捉人有幾難呀 就算你幾和平都係話你非法集會架啦
打仗都唔會有軍師送自己啲士兵頭比對家 而且其實遍地開花事實證明損兵少好多
亦都令到港共逼住出埋緊急法 希望睇到嘅人可以思考下依家嘅路向

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推，終於有人講

我地係時代革命，唔係時代大遊行啊
醒未啊

行多幾步就話係鬼會逆轉
對家車人掟人，無法無天
我地仲係到緊守道德高地

以後只玩18區

啱

佢地以為係時代選美

多區活動都要考慮周全d，例如係黨鐵有活動時路好同時封路，要比普通市民有路可行

我自己咁睇，星期五之前仲係社會運動，星期五之後已經係真革命！

任何一方輸咗係必死，必定被清算被秋後算賬！

大家真係要放低心理包袱，做好準備

「緊急」要草船借箭！！！

當然係 不過喺自己區多街坊幫手 同埋多人熟自己區就好辦事
同時狗力分散送頭機會細啲 最近都可以睇到起碼3－4隻先捉到個人
後面同時要大量綠狗支援

繼續一齊作戰啦手足

成班垃圾Mv撚
我屌你老母呀

唔洗理果班撚樣
繼續做自己野

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

善戰者 知其勢而利導之也！
所謂 因勢利導 善於變通
Be water !